# Article R631-34-5

<div align="left">Lorsque les assemblées mentionnées à l'article L. 626-3 ont été appelées, en vain, à reconstituer les capitaux propres devenus inférieurs à la moitié du capital social, le procès-verbal des délibérations précise, le cas échéant, le sens du vote de chaque associé ou actionnaire. <br/>
<br/>La feuille de présence est annexée à ce procès-verbal.</div>
